大隻佬入一入黎

有冇巴打番緊7仔倉 ？如何？

大隻狗已經來了